［鼻敏感撚］朝朝訓醒鼻塞 想買部空氣清新機

巴打有無好介紹

如果打算買sharp 用邊隻型號好

Push

入左部Luva pureair plus, 有冇其他人試過，效果好似一般